{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75252&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주누가빌리지펜션"
    },
    "text": "ペンションでは済州島の天恵の自然環境とともにゆったりとした休暇を楽しむことができます。 ペンションは様々な施設を提供し、リラックスすることができます。 トンネコ遊園地は車で4分の距離にあり、正方滝は車で8分の距離に位置しています。 そして済州中文観光団地までは車で30分かかります。 ペンションは訪問客の安全のために防疫措置を実施しており、手指消毒剤とマスクを着用している職員がいます。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。 また駐車も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、基本的なSETは30,000ウォンです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。 客室内の写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹のような物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な施設を提供しており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "トンネコ遊園地は車で4分の距離にあり、正方滝は車で8分の距離に位置しています。済州中文観光団地までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは防疫措置を実施していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは訪問客の安全のために防疫措置を実施しており、手指消毒剤とマスクを着用している職員がいます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、禁煙客室となっており、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、基本的なSETは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室内の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 511
    }
}